聖誕節不讓單身狗「受傷」 這間東京餐廳禁情侶消費

聖誕節就像另一個情人節，街上總會看見情人一對對，許多餐廳、電影院全被攻陷，但看在無法「放閃」的人眼中各種「羨慕嫉妒恨」，日本一家義大利麵店就為了不讓員工受到「強烈的精神傷害」，近日更有不少餐廳貼出公告表示，「12月24日禁止情侶進入」，引起網友討論。

《日本集合》指出，位於東京都八王子市的義大利麵店「スパゲッティPiaPia」，每年的12月24日都會進行「謝絕情侶光顧」的企劃。這間店的社長以保護員工為由，從4年前開始這個平安夜企劃。雖然有些人投訴店主歧視情侶，又說他的行為很無聊，但社長依然想繼續這個企劃。

有性格

社長想保護自己姐